20歲香港女孩無奈等6年排不到公屋

14歲開始排咁癲

我可以想識

佢阿媽apply 啦

其實普通香港典型公屋妹
十幾歲同mk 村同日日屌西
玩到20中揾個中產乖仔埋單

keep harping on the same string

我都想有個咁好嘅老母

我排左15年啦
單身1個月先加1分
18歲排 排到50歲應該有

呢條女可以嫁
換好D生活

阿爸唔簡，簡無錢老母

咁有誇d

我個fd 一家四口

三四年就上到樓

新移民？

查實點解新移民咁易上樓？點計分？

我都想知
仲要一比就係市區新公屋

4人耐極未5-6年
9up有個譜啦

搵個中產埋單就可以

新移民會有埋社工跟

聽佢講野份人都算正常

18開始排 同細佬排兩人
畢業已經拎啟情 最多咪五年

連登仔9up唔用腦 而家房署公屋輪候冊3分2都係單人申請
家庭申請得個5萬零個 而家一年有接近1萬個單位
計數耐極都6年

新移民先至係大晒
真正香港人仲慘過三等公民

97前4人都排咗5年
依家唔敢講（咁多人打尖

睇下個一年多唔多公屋起好姐 多未快d少未慢d囉
而家咁既速度點都會keep住5-6年就上得架啦

20歲?

新移民都好快上樓

吓
我幾個朋友都拎晒 不過講緊係我18歲嗰年唔係而家18歲

唔會成功
隔幾年就問你收入
逼你取消

一條龍服務

10幾年前排過
至少8年先有
公屋仔

乜撚嘢片呀，殘體就咪撚貼出嚟畀人睇啦

窮又叫人做雞
到真係做雞又鬧人做雞

Sad but true

到時人類已經上咗火星住

新移民= 不用資產審查. (無家產)
+ 有港人(廢老) 係伴

所以未好快囉~

大把人屎忽痕18歲就入紙 梗係難等

藍絲： 移民外國係逃亡
大陸新移民去香港=團聚

新移民香港冇資產+通常有年幼子女，所以一定過倒審查+特快上樓。

你揾個蝗老婆就可以兩年入伙了

之前有個中同都係咁教人 成日都叫人排左先

毒撚就有錢？

單人最高12800
上年被取消左

好靚女
嫁比我啦

正解

要咁先叫做快返少少 唔係點同D 新移民鬥 不過咁做都係班新移民快N倍

收入唔知 但毒撚普遍低消費 真係儲得多錢過mk好多 而家一成首期唔計父幹 毒撚俾得起既百分比應該真係高過mk好多。

真

笑貧不笑娼

搵社工，上左樓。家暴離婚住中途宿社。兩年後又批一間。

我都係

死毒撚日日打機課金
比錢啲電子雞
邊有錢？
死毒撚係咪唔抵得啲囡比mk 仔溝哂
冇野搵野黎比

咁個訪問應該係訪問你

睇對上嘅回覆好似唔多人知

好似正常要排60年，等下

最快2.5年就可以

31年.....講緊你31年都唔可以過個入息

死毒撚以為賺多過少少錢 人地就會簡你？
死毒撚真係好自卑
我係囡都簡mk 仔啦
抵你地啲毒撚成世食二手閪

你個名
有得揀嘅話啲毒撚都想揀好樣啲既女 所以囡囡揀mk係好正常既事
普遍毒撚踎喺屋企打機 同mk對比洗費通常細啲 我只係講個客觀事實姐。
你要講比錢啲電子雞同重課啲啲極端例子咁無得講 同埋會比錢啲電子雞既 唔係毒撚咁簡單係弱智。

大把窮人低消費都係冇錢淨，同埋毒撚其實好多興趣，game,公仔，叫雞，飛機杯，買相。

唔係極端例子，10個毒撚9個都有燒錢活動。

多謝社工

扮自殺搵社工

無錯

係黨比香港既平價勞工 生仔機器

收負評

lm

真心想知點樣月入低到長期in range
依樣先最難

20中已經n手閪

mk 擅於溝通，係講求人際關係嘅社會都多d搵錢機會，大家打和喇

我自己一個排4年，結婚＋生細路，總共排左8年先有。

或真，社工所唔少大陸喱上樓

等左6年就想上樓會唔會太樂觀

但佢有貓有mac用啵

好撚酸
難怪要做毒撚

毒撚（部分連登仔）撚有二手西食咩
食自己就有

正常 香港d公屋係比蝗蟲住

條女好撚正 皮膚好白滑肯定好好屌

你慌啲中產仔仔有條件嘅會唔玩女咩

會
但男屌得多女係勁
女俾多人屌係雞

班仆街社工

2條友點都上到 捱多幾年就有啦

我好彩，9年就上咗

南昌啟晴呢啲巿區新公屋成條村都係蝗
真係有咁多社工跟曬？
腥移民食屎狗

中六就開始排 趁讀大學呢幾年冇收入排
不過一fg求其揾份文職都高過單人入息啦
點撚樣算

中產埋單公屋妹？林作老母都唔撚認裕美啦
公屋毒撚就差唔多

咁痴線？排到退休先有

每次申請有3次配屋機會，咁嫌三嫌四等到最後嗰次至要咪差不多要10年囉

另外，每年都有特快公屋，唔嫌舊唔嫌低層，或者死過人都可以「打尖」

新移民點嚟？咪又係香港人返大陸娶老婆，再申請單程證嚟

大前提佢地要有個香港人老公/父母申請佢落嚟

單人轉家庭前等嗰4年，只會當你排多年半，所以只會當你排咗5.5半

Day One 開始公屋就係用嚟招呼「新移民」

想屌，三千晤知得唔得

你咪當香港啲仔on9啦
中產仔仔點會娶呢啲公廁 大學又食唔少女 呢啲中出即飛啦
竹門對竹門 大部分中產仔最後都娶返中產妹
幫屋邨公廁埋單既應該係公屋毒撚

想同佢做情侶

林作半山喎

等我包養佢啦

中產一定唔等如大學食多女
公屋mk 都食好多

召喚會員，最鍾意埋單

數讀香港：新移民搶奪公屋資源？僅32%人住公屋

算啦你估條柒頭有讀過大學咩，中產乖仔鬼會同MK妹賣單，大把真係食完就掉，唔好彩個MK妹仲要大肚單親媽媽

唔一定做雞，可以做一啲厭惡性工作
不過你見啲人窮呢又要多多選擇
嫌果樣又嫌果樣嫌三嫌四
真係當自己大帝有得選擇？
連登仔窮嗰啲又話幫人哋做大酒店化妝好失禮佢
嘩你做仵工嗰啲又失禮佢
窮都算啦仲要大大聲

你地唔好由支那落黎咪排到囉
反正一樣係中國，香港同大陸無乜分別啊，大陸仲先進過香港，生活環境好過香港，仲無人造反。咁多抱怨不如死番去好唔好，多得你地死支那人搶完霸住啲位，夠晒收入賴死唔走，本地人都排唔到公屋啊on99

住劏房仲養貓, 用macbook
唔係想玩批鬥
但點解仲要用呢啲奢侈品

佢哋最鍾意講呢啲：天賦人權

你自己嫌三嫌四話人打尖
一係你d親戚本身有問題畀房署針

1條友等6年....算係咁啦
有D10幾年阿

所以D女個樣是是正正既，都要睇定D唔會衝住
如果佢公屋都無，住劏房

同佢一齊，一定要貼呢樣貼個樣，負擔會重好多

男人睇路

你當一代mk jm死架？

每多1歲多3分
排隊1個月加1分
姐係1年加15分
以前就200分可以上樓
結果早幾年改成浮動上樓分數
依家400,500分都上唔到樓

搵條友結婚算啦你